login 唔到tg...

收唔到個sms 係咪唔洗旨意有得用